[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (245) 第40頁回覆速度遞減型

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用右上三點可 以此內容開新post, 可以的話copy埋 置頂嗰堆)

置頂有實用資訊

參觀人哋個島必讀 —— 良好島民約章
1. 未經同意唔好走去搖人哋棵樹／執人啲野
2. 跑步注意安全，唔好踩爛人哋啲花
3. 個袋滿左之後，唔好周地dump垃圾
4. 唔好偷人啲野，「摸」完野記得要還

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，亦新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有中文 。可以

Q：Online 玩咩？
A：你可以去朋友／網友嘅島度一齊開party，一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票蘿蔔。

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係唔收香港卡同唔寄香港。 更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo ＆ Amiibo Card？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係怕唔啱玩要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：無錯，一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無Cloud Save？咁我壞機點算？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」 好反智

Q：係咪無得轉移個save去第二部機部度？
A：暫時無。官方講法係「動森專用 機對機save轉移功能開發中」

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有383個好似係。全村民「圖鑑」未有，但根據歷作會有鱷魚／食蟻獸／熊／鳥／牛／貓／雞／鹿／狗／鴨／鷹／象／蛙／羊／倉鼠／河馬／猩猩／狼／虎／松鼠／犀牛／兔／豬／企鵝／八爪魚／鴕鳥／鼠／馬騮／獅子／袋鼠／樹熊／馬... 歷代全角色(好多頁):
港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產
Source:
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

點解鑊鑊都話我爆字數？

留名

要用電腦版先唔爆，你等等我copy

好

紫色玫瑰 無有花王要

想問階梯有冇得行三層？
定淨係可以上一級

你唔要？

遊戲初期常見問題Q&A // 實用online tools //

Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app
可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
希望新手問問題前可以望一望先
Link:

實用網站
排隊網，計大頭菜價，外島資料，設計pattern，設計主題曲

實用圖片／攻略
風水攻略，種花攻略，狼蛛攻略

唔知咩基因嘅要嚟用唔著

只係我全白玫瑰既副產品

得2棵

我又有古猿

純種種子出

有冇人有方形紙罩座燈 既深啡色款
我得淺啡同紅色 可以互摸

求末期

終於忙完
留個靚名

Lm

你要唔要藍紫銀蓮花

餃

比我就得嫁啦

瞓醒留名

四子藍玫自繁中心上線
招股東

Hello 琴日唔見你既

lm

唔要 我唔種花

弱弱一問 啲河係咪鏟直左就彎唔翻？
試左一陣好似唔太識整

咁晏

我得黑木同自然木

想入股

無咩做瞓咗晏教

你渣先做唔到

應該點教好

全日做project

彎到..睇你想點扭..時間問題

想問有沒巴打可以開島俾我買
百合/銀連/三色堇 既齊色？
玩緊配種想買種子

我係咪大股東

一陣拎去比你

咁想要一朵紫
我冇古猿骨你有冇野想要

............少少Mean

入股交低藍玫

藍玫互屌

唔識文字教學

本身想話鈴蘭有用嘅我借哂比你
而家又冇用
點做股東

我有百合，三色堇。

有無人一齊玩新手玩左一星期左右～～

你係咪都就嚟變豬

咁等多我唔知幾耐再入股

量產就分多啲比你

好乖
生日禮物都唔記得送

例如我想整心型湖 但鏟反鏟去都係鏟左米奇頭

寄畀我方面d

點解係都 即係你已經係？

鈴蘭得個擺字？

打斜心我就識

你要掘多下先淨係掘一半

唔洗啦 我開島你上門拎?

Youtube有教心型湖
你用英文search

你都係填平左佢就算啦

做股東要交低藍玫

牙蘭已成display

係 太遲了 個份包好的禮物放左係地

星月變左豬
你係下一個

真 呢個先係應該有嘅回覆

金剛棒注意

pixel心？

咁多豬豬架你

好啊陣間望下有咩回到禮

妹更留名

謝謝

我都係收皮算了

我仲係街，三十分鐘後okay ?

搵埋俾你喇

唔係呀簡易版心心

資深(自稱)種花顧問可唔可以用技術入股

貓奴絲我開左島嫁啦..有心理準備
一出機場邪教陣

試下將金剛棒加密四次 謝謝你

而家係咪送唔到架啦

黑芝牛

星月唔是我既豬
你係堡豬

應該唔得

Allllll innnnnnnn!!!!!!

真堡豬

發現你好鐘意呢啲Cult野

留黎送比第二個啦

剩係想收集現成藍玫然後放著互屌
屌完一堆再分返比大家
我諗我個島既信譽大家信得過(掛?)

三色堇桌 有冇fd想學？章立娜教緊

咁佢咪好鍾意你

Give me your Blue rose

你有無入光明會

不如教我點整米奇老尾

From 被百幾人輪過大米的島主

點解我個島教親都係整垃圾

好nice

陳巴快啲回應

專屬名

海陸空絲係咪度
我係有白色三角琴個位
你add我啊

佢鍾唔鍾意唔洗你講啦低b

....你掉走個腦就會識

我仲可以叫小露堡

你唔講
我逐個逐個問

聽日係0900更新？

你就咁Turnip exchange 開場就得了 唔好引啲人留fc
求下你

我都係，日日都係ON9 DIY
好少少既就重覆

我暫時未學過紙箱嗰類

我有兩粒鈴蘭

我以後都唔嚟問！

一粒粒咁計架咩

okok知道
放係度？

又整咗成個中午
想收3盞藍色地燈、2盞灰綠花園燈、2盞櫻花提燈
地燈有其他色，花園燈有黑/白 可互寄

所有野都係一粒粒咁計
一粒電視（反轉）
一粒腦
一粒小純

咦 咁快有呢隻牆喇

要但唔好再留，會阻到人

一棵小純

加密

佢好耐冇放過部電視出黎
可能真係唔識睇

仲要唔要車轆？

你真係講極唔聽

琴晚有絲打比咗好多佢唔用嘅比我

唔好再留 會阻到人
一陣開

你開免費場開邊面都無所謂啦
你話事
主要係想啲人唔好洗呢面板又係度呃機票呃金姐

對唔住 蟹絲

對唔住

要

啱啱排隊排到臨門一腳fail咗搞到心急咗留咗fc對唔住

：呢舊野無野好睇 送比我托柒

有無人有島比我鳩行

我間中都會係度留下言，但你地實在太快了我跟唔到
諗住盡少少綿力回饋下社會

王妃我想黎玩 琴日miss左

實際上點操作架

今日有無淋花小隊可以預埋小弟

加你好友？ 可以互摸

一早預咗你

用電腦排？

有冇fd子黎互淋一round先

我好似有花園燈

我在

有既話互寄！！我有黑/白

好有愛
我清左好多花留低啲異色 其他再種過

夜d先
互寄咪得
唔互摸

好野！

幾典睇下黎唔黎到

有冇加過你？我要白

今日咁早
我處理緊朋友既大頭菜
夜少少搵你淋花得唔得

琴日邊4個出線

我都玩左一個晏就

唔得要叫堡豬

王子 你係咪過嚟我嗰度淋同拎花
你可唔可以俾多次FC 我
我覺得你冇加我

下你唔講
我有紅色

留個fc我睇下有無加

原來你地兩個琴日都去左慘 我完美miss

你今日整咗咩

黑松露芝士牛堡

當然

冇呀我見有D時間我又放哂大頭菜先睇下有冇人得閒
今日出多左3朵藍色風信子

因為我冇咩特別需要

我地仲一齊出局

居然係咁

咁唔理你了

仲有我琴日嘅冠軍獎品非常豐富

你寄2個骨骼標本比我得喇

幫朋友問
起緊第3-5間屋 應該搵到動物先起定起左果晚飛出去搵動物？

我今晚想去你到摸你妹妹

啱先見到 開咗

唔比你上島

嘻

王妃真係王妃出手都High啲

我燒巴
Add左你

真係冇add 加咗 黃色孖辮icon 你依家過嚟？

啲化石好型

無需要咁我寄黎托柒咩

我輸左個馬鼻呀

搵動物 唔好交傢俬住

十分感激！

廁紙係工程2.0！！！

凳王

想覆卓

你會蝦我舊小純

咁要等下先
最近先開始做花王
配種紅我都未有

我食緊飯飯 你比30分鐘我可以嗎

搵哂3隻先起最安全

最怕放左兩條梯之後
個博物館唔夠大carry兩條梯

一定係因為屎忽大

各花王想問
想種藍色玫瑰咁淋花係咪唔好用金壺好D

做看護員有無人工收

無度過？

巴打入唔入得你個島

好呀

你粒小純弱智架

喂 講咩呀你

加了

淋黑玫瑰先用金

種藍用鐵水壺得 主要係過程繁複

俾人爆名

話你屎忽大

報驚
搵漏左隻 第日蒂芬妮出現

陰公

四天王

感謝巴打回答

教下小妹

佢醒過王子

呀屌 仆街！！！！係喎！！！！對唔住

坐監

我仲睇到架

你拎小純同王子比

係咪未放置地盤都可以邀動物？係我叫佢搵好曬先逐個地盤放同交傢俬

我唔記得咗我果時係點

小純又係who

3-5咩都冇都邀到

聰明過你既小動物

............

咁都唔識

屌

我係放左地盤先
但係未搵晒岩心水既動物都唔交齊傢俬住

證明王子無睇數巴講野小純都唔識

好 你過黎我島拎花園燈啊

你地認到好多小動物嘅名我都係啱啱好記得自己個啲 外加出名個幾隻

Your place? My place?

Persona!!!!!

小純反轉電視都唔識

每日出糧：4粒石頭

今朝未訓醒鏟花 而家檢查好似撈亂咗紫玫瑰 GG
要準備plan b

追唔切呢到啲日常

想睇

紫黃溝出黎果隻紫

Coffee?

我又係 不過我係搞緊堆藍風信子
搞亂左外島執果啲

黎緊

我9隻動物
全部都係曬屋企
好懶

小純係咪白色 斜視 30000羊？

佢地想送diy俾你

佢反轉你部電視？

有度 但要放上去先知整體感覺係點

我都差一轉
一陣我陣入黎

佢反轉佢部電視

唔緊要喎 有廁所係到混淆試聽

笑左屁都大

王子：屌你比小純個屎比我認...

仲有5分鐘
就可以尋找妹妹了

我宜家寄

痴線 王妃成日話我嘔心

我分唔清了

佢反轉你粒腦

J開奧村春

噢......

你地好似係呢度資深成員 想就咁開朋友場俾你地唔洗益cd rom
但又要add friend

但得一隻做緊

廁所廁紙廁所廁紙廁所廁紙

唔俾講

係咪斜視 30000羊

無視左首神

咁係咪會正常翻

小純個屎

廁所無廁紙廁紙廁紙廁所廁紙

平時擔幾公斤泥係主角面前扮冇力

係我唔啱
嚇親你
你比佢地留fc但寫明唔比CDROM入
咁應該少啲人洗板

J032X COME COME

屎忽打錯左

我都奇怪點解同下晝開590果位個待遇差咁遠

有無人玩估kk歌大賽

都係冇人答我係咪斜視 30000羊 fgoogle動森小純佢出左隻白貓同斜視鼠

錯字不能算柒！

你個人都斜視架喎

唔係其實啱既
之前想追post，見成堆fc都冇心機追啦

因為我驚佢引左啲CD ROM出黎
收左工好多人

得你同芝牛聽

準備又嚟妹更

我幾時得罪左王妃
好

有無人同我一樣仲係一星因為好懶
又唔想搵鄰居又唔想執野

你整咗未

可唔可以要

點解黑芝咁惡

比佢地留FC係好啲
唔想益CD-ROM

Kk都唔係咁差啫

我好似add左你fd
你試下入唔入到

話時話我成日唔明合體面具同埋升level

係咪無送到禮物俾古乃欣

唔識你

我惡唔惡唔洗你講啦低b！

要拆兩條梯 起翻兩條梯 再搬埋博物館
有排

冇

識下新朋友啦我今日放低左39棵玫瑰比佢

我！！唔要

但係未聽過哂好難估

弱智小純

Tea or me?

我想反轉小純

送左比貓奴第日先

我想要 但好驚你個島啲河馬

唔好掟我去第二度

又唔識

我就係咁諗
所以我只係問下有冇人要，又醒唔起就算冇講留fc都應該會有人主動留

我每日起身都好想即刻入佢屋睇下佢d野點放
冇一日正常過

呀妹呢

我都想佢地走，換隻大吉

好撚慘

有一日送咗部傳真機俾安東尼都係咁，但今日又識掉返轉

係好可怕

我見到佢側面了confirmed

天都未黑晒啲流星雨就巴巴聲

9隻都係哂屋企好少見

都話佢係弱智架啦

個頭襯哂你

簡十首比大家試聽一次先

咁Q嘅佢

可唔可以入？

唔識你

咖啡機係灶頭上邊

即係你果隻醒過小純

J032X 神秘獎

有無人有用剩嘅櫻花花瓣12塊

多謝你

四子四妹四子四子四妹四子四妹

又冇妹

點算好 而家放工時間 cd rom出沒注意

我剩左好多

好惡

同一個人黎嘅你唔好呃我

可唔可以比啲我想整提燈

今日冇妹更？

你寫明唔add CD-ROM 就會減咁啲人
你照問啦

可以啊 你加我好友啦

點解四子好似日日都冇妹

一下子KO jor

原來我有cap原始位置 唔係想像中咁嚴重
不過都係另外一種撈亂咗
紫白→紫同紫紫→紫撈亂

又有妹妺又有流星雨今次我仲唔係人生贏家！！！！！！！！
招fd 子淋花

瞓醒繼續無妹

王子 王妃

賣魚勝成日走上山頂

Win咗

我都啱啱瞓醒

你fc叫咩名？

我有冇加過你

岩岩個fd黎
話要探佢地
先知9隻起曬屋企

工程2.0絲 我上線了 我執袋再黎

明明都係同一個人

每日都係無妹無星

未去過會計屍個島想幫淋

我唔想架

我知喇
我留我fc，寫明唔add cd-rom，add左我留名我先add
掂唔掂？

我可以幫手淋 7858 1596 3967 我仲可以帶啲異色花黎

幾點開場?

琴日加左你

無妹妹的第16日

召喚呀妹失敗

好明白你的感受

OK u win

落咗幾日雨，今日終於好天，返去睇吓有無妹先

巴打應該唔洗驚到咁

幾點開仲係街

我們是朋友吧

都ok但你應該會收到好多Fd request

紫撈亂唔緊要 只要紫互種有白就可以帶呢d白去下一個step

點解CD-ROM FC 大戰今個禮拜重未出現

我淋一朵

來了

好似無 求加

MBY40 啱啱走咗 神秘大禮

多謝你我試下

你傻左咩，緊係你add人
一陣班cd rom 炸爆你

歡迎加fd子

真係山頂
Thx

可以不停許願了

有隔離分流好好多見到人地一個500幾600場有60幾個留言

又有朋友

有妹未必有星

我又唔會係人都approve
驚咩

look到底睇果段白字
應該係你做緊既野

未加你

有呀
許左10幾次

出左去送櫻花比人就見到自己島有阿妹

我都繼續係冇

返緊屋企 預八點半

有冇人可以代工竹枱

An頭

終於收工啦好掛住我啲小動物鄰居

捕住

嚟！！！！
未到屋企一陣先開

好既

阿餃

每日都計 睇下阿妹幾時先肯來

要去IFC了 買左6百萬...
聽日都唔升就破產了...

遵守不同地方規則

大頭菜交易post不如加返句叫人機場走？

似流星雨
希望係

笑到肚餓

我開左兩星期 見過一次only

要來摸妹妹了嗎

想DEL GAME

反轉你

工程絲我Ready啦 你ok就in-game講！！

搵人賣?

誠招fd子

太多轉啦 會煩到人

拉隊過黎淋花花

收工留名

求其搵個140蚊逃生門咪得
今日星期三咋喎

可憐既小純

點可以咁對我

我同你情況一樣
聽日再唔升就玩完

好多人都係每個島分1-2轉賣
前提係排到

我應該遞減型

你又買左好多？

你咪去返果邊講
果邊唔關我地事

我琴日68 今日46

咁努力d 每日搵個200蚊既場走兩轉
都唔會蝕錢啦

你加我最佳好友 一陣開比你

Too late

隔離咁多人開場，一定放到㗎
我見300幾400幾都無人留言排隊

其實好多人放3百幾

吓
咁
兩朵

點解唔夜少少問?

我整定左好多個壺黎幫你地淋花花

好似有十幾個

衝動是魔鬼

何解

花王

博埋聽日晏就唔升 就係咁搵人放

好啦！

會計絲個到起碼爆2個

其實3百幾 唔太收貴野做入場費
我已經狗衝

河馬今次都醒目買得少 我以為你都會

買價90蚊 貸心左

好多花夠數唔使淋了 應該一個都唔使

好野

唔好攞我黎比，我得翻50棵

你未加我Fb pm唔到你

由佢啦 少少錢姐
我有妹有流星雨有駱駝 你要唔要

咁快淋完？！？！

棉棉話想走

肚痛...

你開同我講啦

岩岩隔離po有位巴打372要種子

今晚可入？之前好似add過

我未返到屋企無hotspot上面留咗code你可以加定先 又或者等我返到屋企再加

加左你未

幫你淋花 無野做

呀呀呀

點解你班野成日教我雜草系列

又食左？ 你係咪好肚餓

老老實實，400都賺好多啦
同埋5,6字頭個d 好難排，無耐性

你唔打出嚟都唔覺你打錯咗

係要淋嘅花數減少

好啊 專for雜b而開

嚇得我 整左1x個壺 蓄勢待發

好似未 上面有code歡迎++

咕咕咕

你做咩咁好

我冇菜賣 過黎淋下ok?

幾時對你差過

你好好笑

雜妹好多朋友

第一次超過500既大頭菜, 預定係聽日下午
但撞正聽日商店升級暫停開鋪
有冇人知咁樣係會skip左定順延

又好似係 我等你啦

係 唔該曬

原來覆漏咗
我哋加過fd子㗎好耐之前

三期（圍板）

等各位大佬開場

有無人要黃色同紅色玫瑰
之前種咗好多而家想清咁啲

Btw逐棵挖真係好攰 挖幾挖又要跑返去鋪頭賤買有無得可以挖快啲

無妹 開場你嚟唔嚟？

有冇朋友有妹摸

無妹你認大佬?

479
掛機到七點九
機場走機場走機場走
人多會暫時封，等人走再開，入唔到嘅話等一等
冇入場費
想要玫瑰百合種子，冇既唔緊要隨便入就得，得嘅話就淋一兩下花
商店喺機場直行見到紅凳轉右

咁惡

帶個垃圾桶 丟左佢

加左

無呀

無妹 連condom都唔係

我以為係呢個post既人開

打錯字真係唔係柒架

冲個涼，去咗十幾頁

有無巴絲有可以加圖案嗰塊板？

好啊多謝晒

你一陣都去人地場嫁啦

Add過未
唔記得

我無辜

咩玩法

開火

唔係果面係啲買賣蘿蔔喪屍

Rip

BOMB!

我做埋今星期就唔洗再做

自殺

我體驗左一日就唔敢去
你長期?

added,a字頭

未試過喎！今晚試下
仲以為呢啲垃圾類item淨係啱做嚟送俾啲唔想要既居民度趕走佢地

我嘅專業淋花團隊上線未

佢地style黎

你真係好愛阿保

係到

在線等緊

佢島爆2個係基本...

垃圾桶真係可以掉垃圾架

有無朋友有妹

開唔到 淨係開閂到佢個戶外爐個火

開島講聲！！我鏟河中

有冇人可以一齊夾NSO家庭plan一年

有冇人有藍色飯團/奏嗚曲可以寄比我

回禮我PICK UP左D寄返比你
KK摩托車手
白日夢 (幾恐怖feel)
KK西部
KK印度
KK演歌
KK讚美詩歌 (教堂)

想黎放買左600萬貸
可唔可以加6578-5613-9200
只求放到兩三轉

有冇人有啡/ 紅嘅東方式矮桌
用藍色交換

同類治癒仔

咁去完再考慮下

寄奏鳴俾你 想要詩歌

餃餃有 你地加左做朋友仔未

開咗啦

係好鍾意幫人淋花

都話而家要淋嘅花少好多 唔信

我最愛邊個咁易比人知架咩

兩首都有 寄左

加左 n字頭

有冇妹比哥哥我摸下

01749(又冇妹得駱駝)

連登有愛

我上次黎 你都話少左

想黎一邊睇星一邊淋花
尋日add左你

其實爆兩個壺我覺得ok
今朝幫陳巴都爆左一個

我個島由1點落雨落到依家

多謝宅神寄緊嘢俾你望笑納

收到 感謝
大家唔洗再寄比我啦, 上面有想要既話
我可以寄比你

我有咁多咩

放工時間輕輕一推
求摸梨紙箱
有蘋果/橙/桃/車厘子紙箱

Dry到落咁耐

我今日鏟爆咗三個鏟搬走唔使淋嘅花

上次問你淋唔淋 你又話怕出異性花

其實唔算多

好事，釣矛尾魚。

想要詩歌

你堆白玫海

白日夢同詩歌

寄左啦

唔通係我

個陣唔知可以幾個重覆淋

最愛果個私人珍藏左 低調

唔係話要大雨同行雷先釣到咩

搵到同類 證明打錯異性花係好make sense

搬走左一半啦

你唔講..我都無發現

沒有妹妹的第八天，
但有朋友更好

我覺得佢抽緊你水

有妹無星朋友場
唔知依度有無朋友，自入已開

寄左

落雨就釣到

4658-9531-7985
新手可唔可以放少少貨

我個鷹妹鄰居做緊黃金餐具

可唔可以走開啲啲

十幾日都冇妹冇星
心很累

....

依嫁我賣得一轉得一轉
多謝大神
我一陣再寄野或者俾想要既野你

我專登打異性花

黑起上黎 用左2set魚糧都釣唔到

邊個朋友

係咪阿...

已經十幾日

一步巴打在嗎？

真

我得27個魚餌 試下先

我信！

但比王子講完.. 你地好似同類

你要唔要黎我度摸妹啊?

乜野呀 自從王子講完 我一直叫佢異性花架

佢打左異性花好耐 擺明特登

巧 但未係bfd

水洗都唔清

4月22日 無妹 晴

想學

今日成日斷 啲diy學完又無
我個火箭呀

黎唔黎得

我八點封啦咁

下round出棒

話說王子塊地最後賣咗比邊隻

皇獅真係好白痴

好慘

灰咗

定係又唔見左

好彩你知

希望我今日唔係棒

琴晚好似仲未賣

隨便
本身係好友想黎就加我bf

g點98蚊包

好搞笑

姐姐幫你整

molamola

巴打可唔可以加

無留意

傾得太多偈，佢覺得你煩。

一日搵一次好啦。

火腿 我燒 岩巴 你地喺邊

迪士尼法務部聽日就會黎到你個島

我係最佳仲搵你唔到

最後我今朝見到 都係未成交
咁就去下外島
一去就章魚燒邀左

雜妹=王子
同一level

提返 一日三次係最好

我想學啊我帶嘢黎比你摸
0442 8190 8341

有老任法務部
驚閪

返到屋企了要沖涼
大家覺得我掛機俾大家嚟淋花摸妹許願先定叉電先

證明真係順眼

岩岩加左fd個d
我9點先開fd場#adore等多陣

有無花王
想搵人剷晒D樹

both

開個假場唔知會點

嗚我驚炸你島啊

做咩變到咁

終於收工 好撚攰

開機喇 我要淋花啊

因為異性花

舊電會好傷

辛苦曬啦

未add你

世界末日 無妹無星無貴蘿蔔

笑到仆街

去左我度

你摸左妹未

咁我個世界應該毁滅左好耐

章丸丸

追唔切我啲團友

返一日都咁 復工真係玩完

終於做完搬菜工

應該唔會掛不過啱啱王子同豆絲幫手淋咗

假場依到開算喇

離b我撐你唔係

agger

開咗島啦

咩人都入得呀
唔使add

未呀
去你度參觀 夜啲去埋餃餃度

好矛盾 又想變翻正常 但又唔想離開在家9fing生活

唔怕 我尼個炸彈都未炸佢個島

屌你 以後唔比你嚟

得蘿蔔比你參觀 sorry

Jm9

我話王子 有你咁叻阿

唔要
我清左貨唔想再見到住

王子on9好多

麻煩哂

原來係咁

依家咁嘅情況
我都唔係點同鱷魚講嘢

一步巴打仲有無開緊場？

唔會咁易俾人知
你咁答 睇黎講中左

冇 清醒左 多得大家

真 個人退化咁 但又好爽

我都以為係,所以我開左第6

8點左右會關

求妹

你滿咗

依家先睇到

係

好似某POST傾到太多CRROM FC
之後建議開交易區 然後唔知邊個就真係去左開

留名睇你賺幾多

唔再開了？

咁我而家黎 想問你地switch入面個網絡測試通訊速度係幾多

決定叉電！！！！！

加咗可以入
心形湖左邊數第三間

德政

我啲團友去哪兒

你上網好差？load十年都未入到島

點解你飛咁耐既

加咗啦可以入
心形湖左邊數第三間

但係你一日柒幾單好難跟

王子我屌鳩你呀

我唔想要你

原來係你
Sor 好似炸左你地....

堡堡

其實有幾多pattern
佢要叫我肥波大大

王妃，個皇冠。。。

我之前都改咗個口頭禪係咁上下

搵呢到巴打放啦

好似無fd...

去左玩泥沙到淋個花花先

拎埋壺 行一轉睇下有冇妹就黎

對唔字 啱啱去泥沙個島冇事....

做咩咁大力屌鳩人

27個魚餌 沒有矛尾魚

我如果一陣學唔返個火箭
你跪乜都無用

又唔見左啲咩

召喚朋友們 今晚想試野for 25號用

40同16.3 我去到邊都炸島

等睇變棒

有冇ching有黑吊帶襪

有冇妹

無人參加係咪直接入決賽

得白色

對唔字嗚嗚嗚

連續炸左2次島

LM變棒棒

你幾時入到 我要去開會

我比人炸得多 月亮都試過無左

我黎收花了

乖乖 呵返

下！！！唔係一次咋咩？？？？？

一億囉

要咩, 開密碼房

冇 未摸

棒

我第一次炸人島

留名睇變棒

仲有第二個。。。。

而家試一轉

目前求緊黑色

唔妹諗多左 我無話要你

我企左係機場外唔入島住了

依家黎？

RAP

報

好緊張 芝巴會拎到啲乜

發生咩事

參加第2場係咪遊戲戰略

王子你唔好再去住

斷左再開

叫佢唔好話你知先

玩咗咁耐終於阿妹黎第2次好感動

我淨係去左餃餃個島 一去就飛好耐炸左 點解會計2次

紫菊同藍三色堇各1 但你叫我要多D 你話事啦

隻豬diy緊appleTV 唔知整到幾時
有冇人要學 請自加
7601-4063-1440

唔好亂跑亂拎嘢就得喇

點玩法

佢拎左咩 最多我摸完同佢換

一步巴打我應該趕唔切了，下次先

係咪叫開post 大家唔好收費互相幫忙下面又收入場費個post

我add左你？

有另一個

你望佢學得番佢個火箭啦

我開多陣啦咁
開到8：15

仲有一次係我
但我去其他人到無炸

唔知呀

加咗 西施惠

想入去炸肥絲島

Snowman係邊個？

黑芝牛巴打 你可以大大力屌鳩我了

Thx巴打 加咗

我屌埋你 我淋撚咗好多花呀

入囉 冇野好玩
落緊雨

淋淋下炸島好撚痛

加左巴打

FD場黎? 入唔到

有冇花要淋
冇野做

唔好嬲啦
想幫你淋但我驚我再去又炸

都話落雨

求救
我D大頭菜擺屋企入面
今日無啦啦壞哂
淨係上星期賣果時調左一個鐘
星期日買到依家都冇調時間
係唔係冇得救啦

想問島名

.....你地下發生左咩事

唔記得不推文
梳

嚟緊啦巴打等我賣埋呀

尋日你都無開

炸島未

1001